不如眾籌比毛姨姨同背後人士請保鑣

認真，佢一個女人咁勇行出黎，依家時勢真係比人暗殺，甚至明殺都有可能

警察根本無可能，亦唔願意保護任何一個黃絲市民

毛姨姨手握重要證據，有可能仲有一啲證據佢未爆出黎，所以保護佢係必需要！

另外佢攞到呢份証據，即係證明有政府人員頂唔順，決定要講出黎，而呢個背後人士亦需要有人保護

當然首要係保障佢嘅身分先，如果有一日佢身分被披露，咁就一定要保護

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

要保護佢地！！

歡迎契媽去沙田，全港最文明地區

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

唔係眾籌都好，一定要保護佢地

係
契媽一個女人仔
又瘦孟孟
成日都暈
早排佢辦公室又比人搞
其實我好擔心佢有事

佢不知幾多錢

有錢同會安全係兩件事

佢有錢自己會請得起啦

毛姨姨點會冇錢請呀 但覺得佢要提高安全意識囉！

佢OFFICE之前先比人爆
社區主任又比呀伯打

社區主任出事咩
我淨係記得毛姨比人跟蹤

比呀伯搵鐵車車落個頭到

好似紅磡區

撈左咁耐議員要你籌旗

有錢唔代表可以保護自己嘛

媽，你要保鑣可以搵我！
利申: 七屆港澳散打王，五次金腰帶，跆拳道黑帶，巴西柔術教練

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你去做佢保鑣囉